大家以後要睇車呀！！！

有冇諗過你以為讓緊架普通車 點知成堆蓄龍彈出黎打曬啲中後排？？ 任何位置都要保持警覺呀屌！可以唔讓既就咪撚讓！

有冇拆解方法？

女仔入

推 1/10

買個鎖，鎖咗佢道門

推

警世文呀

成架車燒左佢啦

一開門就落人啦，邊鎖到啫

大家要小心，黑警越嚟越多陰濕招

推呀俾佢捉左上車都唔知發生咩事

佢見你想鎖即刻爆門咁點！

玩rb成日放車，冇計架
如果塞死咗，就安全好多

呢個都可以

點睇 根本冇樣認

集思廣益 越來越多陰濕招

火魔法

通常呢D都係一兩架，佢地係伏擊，唔會太多人

貨車架架一樣根無得避

set RB
快閃一個地方, 一定要確保後路
如果馬路係自己既後路, 咁馬路就一定要有RB
但係龍翔道真係唔好諗
龍翔道俾狗咬既人多到仆街

仲有呀！走難既時候唔好再讓車喇 你走到唔代表後面都走到！

有人會拆RB照比車過

買支火箭炮，一野射埋去

推 要多啲人知道

推1/10